你一個月會請幾多次sick leave?

你一個月會請幾多次sick leave?
係咪真係病先會請病假？
有無人好似我咁 請sick leave係屋企hea足全日？

每星期一日

咁你每星期既病都唔同？

長期病患

有醫生紙就得啦
唔撚gur 咪炒我囉

一年唔多過6日

每個月二次半日
利申：長期病患覆診

老細太chur會sl平衡番
正正常常準時收工生理心理都健康d啦

呢個真

一個月一次，老闆都明白，叫我記得拎假紙

你咁講完我個心會好過d